iphone求救！！

電話無啦啦變咗長期headphone mode 可以點搞

換個部啦